《毒奶十年‧擴張》 【中國奶企大舉進軍海外投資奶粉廠】

毒奶事件後，除了中國本土乳業面臨重整，不少涉及三聚氰胺事件的奶企也大舉進軍海外，包括到乳業大國新西蘭併購奶廠和牧場，再將產品反銷中國，欲重奪被外國品牌佔據的奶粉市場。

中國對外國奶粉的需求，也推動新西蘭的乳業急促發展。2008年後，新西蘭奶價飆升，當地的農場亦不斷擴張。

將三聚氰胺嘅好處帶到世界各地
全球人口控制計劃

人地資訊咁透明呃唔到人啦，賣返去中國就得

而加大陸公司好興係外國manufacture， 之後扮外國brand 再加啲marketing 有幾勁有幾多年歷史，有幾多科學根據呀當然全部係吹啦，再ship返大陸賣，而啲貨正係大陸先買到大家放心

橫掂都避唔到
叫班支那人唔好再嚟香港買奶粉

唔係而加，已經有左好耐，例如十幾年前已經唔少大6人在意大利開廠請大6人用大6料然後製成品返銷番大6